［橫財運］入黎講下自己有咩運

身邊有朋友好有抽獎運，幾乎逢抽必中
就算人人有獎果啲都一定抽到大獎
到底係咩原理次次抽獎都中佢

我覺得自己有考試運
次次考試都會符碌過關
仲有買電器運
買親都唔使保養 部電話跌到擲鐵餅咁都冇爆過mon

點先可以有抽獎運橫財運

佢人生係咪有啲野冇左？

有fd個fd有賭博運
但佢父母早死
個fd跟親佢買都唔會中 一唔跟佢就中

冇諗過係一物換一物

抽獎中過wii同Ps4,仲有好多臨臨總總

第一次叫雞就中獎

成日食到處女算唔算

衰運

你究竟做左啲咩可以咁好彩